README.TXT

O site foi criado conforme as especificações pedidas no pdf.
- Utilizei o framework boostrap para criar o html;
- O usuário consegue cancelar a compra do produto nos 15 minutos subsequentes;
- Na forma de pagamento eu deixei a "Cash on delivery" como default.
